垃圾DW hair group

呢間野正一伏店黎
我朋友係facebook見到呢間salon做promotion
見甘平就去幫襯下啦
因為間野要預約，我朋友一早book左12:00一齊整頭髮
去到佢叫我簡咩色 15分鐘後幫我
點知等左一個鐘(13:15)佢先幫我
去到間野呢樣又話要加錢果樣又要加錢
甘草民諗住平平地染髮算
個19髮理師又話吾漂染吾到
又話漂要加$250
Ok fine 加250冇問題 15:30漂完完全冇人理我
仲叫我吾好吹佢囉
等到17:00先幫我染髮 最後18:00先走到
染咩髮染6個鐘甘耐呀 話咩指明要佢剪佢先會幫你剪先
大佬新客點會指明佢剪呀 吾通舊客係人新客吾係呀
完全吾識做生意 仲要個19髮型師態度極差
呢間野完全no next time, black list forever

吾你老母

更正唔 咁

自已戇鳩衰貪平你怪得邊個？

Mk仔剪光頭啦屌你 吾甘吾甘